香港警察享特權 成七百萬人抗疫缺口

衛生署叫你唔好聚餐
出街要戴口罩

你班仆街公僕收納稅人錢
— 去扮小丑同藝人醉夢人生
— 去LKF淫P
— 中招又可以拒絕戴口罩

一錯再錯
有皇上皇鄧仆街厚顏無恥講大話
香港社區感染最大缺口就係你班撚樣

特權階級！做咩都唔會有事！

港警死全家

幫你推一下啦= =

仲要去深圳食海底撈

繼續宣傳呢個point

我地同事太投入工作 想快d抽完血快d番去做野 所以唔戴口罩

特權階級

汁咗啦

對抗黑護不遺餘力

已訓斥

push
支持醫護hea救

推

特權階級屌你老母

堆

因為愛國 要宣揚中國肺炎囉

聽講狗鍾意食海底撈
希望成班一齊去中國隔離

唔傳出連登一樣無用

佢地想幫手爆發攬炒
唔好咩

佢地做缺口我又唔mind喎
三萬, thanks

PUSH

白警 手足黎
加速攬炒

幫班黑警打100mg HCN特效藥啦

黑警害人害物
唔死冇用

有冇人整成長輩圖

push......

Dklm

班警狗真係社會好榜樣呀

咁又點？你吹得漲佢地咩？認命吧啦香港人

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

呢句真

Push

隻女狗真係做到攬炒

而家好多黑警行咇都無戴口罩

忠誠勇毅 專業播毒

深感抱歉
我有特權

推一推先

有病癥都唔帶罩, 仲周圍播毒咁黑心
我深藍絲都撐唔落

濫權濫暴

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

真係on撚9

最好佢地中先

咪撚救班死畜牲啦，由佢地死

so what? we are 海底撈

三萬Ths

黑警死全家

病咗咪有事囉
咁樣姐係病毒容易響佢地之間傳播
睇下邊個笑到最後
到時候佢地口中嘅黑醫護

A

真係好仆街

あ

香港警察狗屎垃圾

醫院人地主場都唔聽人地輔助專業人士指示
係咪要請醫生出黎命令佢？

成班社會垃圾

計我話撐警既都唔應該戴，要一條心對抗廢青

拎住枝槍就大哂

講得好